邊種女上司最癲？離婚有細路vs無結婚無拍拖？

離婚有細路
無結婚無拍拖

樓主最癲

有細路起碼會趕住番屋企同有母愛先

無結婚冇拍拖嗰啲成日想坐爆人
痴撚線

無結婚無細佬嗰d

當公司係屋企
日日唔走
放假都照返
咩事都上晒身瞓身做

問題佢當其他人都係咁

老女人 有結婚有仔女
成日都好撚關心你 煩到嘔

有結婚，老公好忙，屋企有工人，仔女外國讀書

ok
幽默既野，勉強唔黎

咩效果?

女上司已經多數仆街

一面倒0正評。。。。。。

再加上係獨生，屋企冇人嗰啲

一語道破，係一舊屎，兩舊屎，同三舊屎既選擇

睇你老尾清一色負評

一日到黑聽佢講男人應該點樣點樣真係好惡頂
有時望佢個眼神唔係嬲 而係可憐佢
中年女人無人要 好似怨婦咁剩係識利用自己權力去搞鳩D下屬

一定係冇結婚

反而覺得呢d問題唔大
佢地都係hea 做等退休
有時都係得閒冇野做同你吹下水姐
至少唔會好似d賣剩蔗咁chur 你做野

通常有細路會好似老母咁take care你

負皮到底喺比樓主定喺投票

女人太耐冇俾人屌
顛起上黎唔係人咁品

樓主有冇同女上司上床？去平息佢既慾火

有細路的話起碼佢有啲寄託，生活中唔止得工作，要兩邊平衡到先做到好老母

有本事可以食埋第一種上司，以後工作輕鬆好多。

女人40-50歲
結婚生咗仔女個啲最友善

冇結婚單身仔都冇一粒個啲

老細有細路
都做到九點十點
工作狂屌佢老母

冇結婚冇拍拖即係冇野可以輸

見過呢兩種情況。

離婚有細路，仲要係耶撚，賤，有利益就遇神殺神，出事捧個仔出嚟擋，又或者大愛上身。

無結婚無拍拖，煩，堅煩，但同賤，差好遠。

佢可以同你攬炒

公司有幾個嫁唔岀既同事西撚到仆街
好聲好氣提佢張單整錯左，寫張memo叫佢幫我改，條tb西樣係我面前dup左張memo

我遇到既係 , 40-50 歲, 結了婚生了仔, 但日日就最遲走, 放假都會返公司

但如果個仔已經成年, 就真係慘過食屎
我女上司就係例子, 日日瘋狂ot唔走, 工作狂黎,
覺得個仔要學識獨立, 所以唔洗成日陪佢

加上佢一個養住頭家, 所以好撚勤力

情況都好極端下，不過可以總結如果女上司婚姻美滿，唔會變態得去邊

大多時有細路點都好d

肥婆

有結婚無結婚既女真係差好遠
無結婚個d真係堅煩，仲要係煩係d無謂既地方
又以為自己最勁
無拖拍個d中女9成9個人有問題
所以一定難頂

有冇痴女女上司返工追撚含

離婚 冇細路

未結過婚又無拖拍呢種女人叫"嘭嘭"

係一種思想行為怪異的生物

妒忌心重又自私

恐怖程度甚至好於毒L

有結婚冇細路都係難搞

有個就40歲的舊同學係全港唯一合法博彩機構做

有男朋友前晚晚OT, 少少野都Cher 到下屬同其他部門盡

而家有男朋友，講句野都溫柔左, 仲早左好多放工

起碼叫似番一個正常人dd

無結過婚又無男朋友嘅女人係職場上係咪黑人憎D?

因為有個老姑婆做野完全拗頸唔合作
搞到全team 人因為佢而OT
仲要扮無辜唔關佢事咁
果刻真係好有衝動去閙佢做"老閪殼"

你令佢有細路囉😂

整污漕我巨龍

屌我都遇過離婚有細路嘅耶西
佢會用大愛道理去合理化所有仆街野

老姑婆好撚想搵人陪葬

除了食洋腸港女
第二種要排擠嘅女人就係老姑婆